想人投你一票 你班泛民區議員都勤力啲啦

平時唔做地區工作都算
臨選舉你都唔開街站拉票
就咁插幾枝旗喺度就扮出現左
唔係老奉投你的

東涌北

反正區議會冇實權 咁肉緊做乜

佢地要票 唔係我要票
應該肉緊既係佢地

岩

出黎拉票俾人屌唔落場幫手

咁呢幾日都要出黎掛
同埋場運動前佢地都係冇地區工作冇街站

諗住過咗星期日就開po屌柒佢地 點知比你開咗

有啲區議員/社區主任如果冇呢個運動既話根本冇得贏

舊錢自己人袋點都好過對家袋嘅
有好過冇咁囉

利申: 會投泛民

假選舉早日完左佢好撚過
冇眼睇
利申：本土 唔贏就焦土

睇邊區 我果區果個差唔多日日都見到佢
仲要6月果陣已經SET緊街站

佢地係連登好肉緊。有大量打手守住

尤其係大埔個區鎮樺

呢個真
得返2日時間
咪撚懶

攬炒親北京
廢佢地人工

隔離富善兩個好勤力